其實陳奕迅同曾志偉都只係富二代先成功

如果老豆冇錢
鬼會細個就學到咁多野

大部份成功人士都係㗎啦